第四波 跟你有段情

武肺也為你高興

用大家的身體見證

最不可靠是泡沫

用恒管仔身分見證

捱不到第五波 殺死你

月娥仍然未封關 再訪京

難得見面過 而家又再禁過

肺炎人人能收錢 五千蚊

第四波 跟你有段情
建制為你高興 個案過千轉眼又再升
通關又限聚令 月娥獻媚能搜證 再取勝
仍不夠疫症 捱得到第五波 煞黑警

噏唔出係咩歌
好熟

友共情？

三角誌